鋼牙佬

Cool 咗牙，識唔到囡囡啦(´･Д･)」

我剝咗隻門牙 有隻崩咗少少補住先 等一月先做牙橋

利伸 仆街仆親

仆得唔抵😂

帶口罩出街